做過借錢中介，你問我答

個人資料唔答，會透露邊間嘅問題唔答
唔係蔣生嗰間

點計息

中介係唔會收你利息
收嘅係服務費

搵到幾多錢？

我搵唔到錢
有啲搵到風生水起，平均月入20萬

服務費隨借既錢同還既月份而調節
一般會係你借既錢大約20％

息會收，但勁低息

姐係借一萬實得8000，還要還11000到～

借錢梗要還 咪俾錢中介

呢句野係咪財務公司用黎打擊你地？
點解要打擊你地？

其實借得中介既都係銀行，大財都唔肯借OR冇錢還先被迫借中介

唔覺得有打擊成分
個target跟本唔同

好似騎劫左

屌你老母做老千都開你問我答 痴撚線

財務公司叫佢地咪幫襯中介都唔叫打擊？？

政府口號黎個喎
因為中介根本就無本生利
而且超過一半嘅人自己walk in都借到

如上
其實借得中介既都係銀行，大財都唔肯借OR冇錢還先被迫借中介

你又唔借比我，又唔借中介，唔通搵黑社會借咩

息：你還俾借錢俾你間野嘅錢
服務費：你俾中介嘅錢（收費睇個中介心情，由你借款額20-40%不等）

借一萬得8000大部份係二線財務，唔睇tu ，貸款金額細，利息甘
大部分銀行同一線財務都係批幾多你就拎幾多嘅

一線財務同銀行其實都有produces 去過濾中介，不過成效不太

哇巴打4成咁狼死
我之前做個間原來已經咁有良心，平均15-20%到

其實唔係
好多去幫襯中介嘅人其實tu 唔差，自己去都借到，不過俾中介電話度氹左上去姐

大家要分清中介同財務係2件事，有部份中介同二線財務係有關連，呢啲你中左就祝君好運

但有部份係中介係冇，純粹幫你填表借錢，仲可以幫你去到銀行借添

騙子都開post

唔係我呀

有部份中介同二線財務係有關連
我之前係做呢款，不過冇咩大伏我個人覺得，可能我個間比較有良心，而且客都係walk in，你情我願

我以為你話你之前做個間去到4成

其實好多時都開宗明義同佢講會收手續費啦，收幾多都講得清清楚楚，但好多人都俾個陣都俾得好開心添，好似飲左迷湯咁，我都唔明

有語癌?佢係問緊你搵幾多錢 唔撚係問你搵唔搵到錢 中文理解能力差撚到

你理解能力有問題？佢問搵到幾多錢咋，點知佢係問我搵到幾多錢定做中介搵幾多錢？
唔識睇中文？